有冇巴打睇過境界線上的地平線

睇咗動畫版幾次
都唔知講緊咩
有冇人解釋下比我聽

睇佢本小說厚撚到咁就知動畫個幾廿集唔會明佢做乜

佢本字典

BTW係好睇既

Ok

淨係記得個小說作者鐘意不停破最厚紀錄

套野歸類係輕小說
心諗邊忽輕

當年想睇紀錄的地平線
開錯咗睇咗半集

幾好睇，原來d名係伏筆黎
可惜冇漢化

我都係因為咁先睇

如果有中文本應該會仲厚啲

入嚟屙篤尿留名

第一季好似全部同一日發生嘅事不過每集用唔同人角度睇一次咁唔知有無記錯，不過人設同歌幾好J

仆街，唔怪之得睇嚟睇去都好似講唔完咁

第一季既話睇得仔細啲其實唔難明

第二季集數太少就真係唔明都冇計

經典重小說

睇完幾集動畫棄左，唔知up緊乜
btw啲女好大波

其實動畫幾好睇，2季我都有睇晒

Btw 睇女梗係要配合cleata 嘅同人作品

呢套好好睇

以前有個網，有齊每話監督解說嘅翻譯，好詳盡
睇完明哂之餘，會覺得動畫組好勁
呢套野就算睇唔明，都好值得睇